[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(279)

唔緊要啦
依到冇乜人有文學修養
范公係邊個我都唔識

你呢？

我淨係識大文豪

手術後上水

手術順利嗎

順利掛 暫時未有問題

take care

麥浚龍放題

你點呀

冇聽過底線把聲

Rest well

天籟

你聽過明仔既歌聲未先

留完名
繼續gym

聽過

就死

誰勝誰負?

明明險勝

做咩手術

我地有冇幸聽到世紀合唱?
@從不喜歡獨單一個

底線係唔會隨便唱歌俾人聽

10隻手指有長短
你既長處係個樣到
(快D搵人要左高汁明仔男神)

咁你係咪會隨便唱

佢岩岩讚我鬼馬
所以唔係隨便

我係
邊個想聽

想聽

佢把聲幾得意

貴圈真亂
個個都聽過底線把聲

不了

吸完精，成個人當堂醒神

Quickie !

你估下

割包皮

假如係咪十手指有........

唔係

想口賤了

手指全部都長！

我估到你想講咩 一早有兩班人講咗了

講親手指都要提佢

因為不苟言笑
正經！

lm

唔係范仲淹咩

鬼知咩
有D墨水喎

我唔知既

面冇腫到呀可?

又係你問人想唔想聽 賤格

你幫佢定幫我

我幫理不幫親
唱啦你

補圖

大家手機用緊咩台咩Plan
下個月完約諗緊轉唔轉好

Copy from 上一個post

散撚曬⋯⋯⋯

0/10

好飽飽

肥婆都好過佢啦

咩意思

啲人係咪垿晒個菊到

肥婆靚仔過佢

好MEAN
我仲樣衰過佢

ok既
不過feel到唔係後生

真心話

又係依張

慘慘豬

搞咩搞到咁夜

ching 喜依type ?

.

。

•

‧

好有手尾

隻手肥腫難分

冇摸過男人定冇摸過佢

遞左信都咁有責任心
加分

摸女人不如自摸一索啦

早抖

咁早d休息啦

依到好多仔比你慢慢摸

你兩個

小puspus

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

做乜

冇野

哇好噁心啊

Why

印度好似短j

大家出發去銀行未

早晨TGIF

有冇人推介同五十路肥婆閪女人上司相處方法

如果佢先入為主咗呢

同求⋯想知

早安寶寶

各位男神早晨

各位男神早

成日無聊都會諗起呢首歌

尋找共同興趣
我同我閪面女上司會傾珍珠奶茶

早安

咁你地咪一齊變肥

我都想
以咁嘅進度半年我就可以做佢閨蜜

好掛住我啲舊同事舊上司

美軍來了我入伍

我是護旗手

想俾佢屌

正妹

咩事

轟呀

個天肚痛

點解有2個負皮

媽媽

大家好憎我

個天好[black] [/black]

驚呀？

有幾吓好大聲

好似明點解hal hal會咁鍾意波波

係呀 咁點

斬死你

聽到喊左要再諗一諗

好喇 冇咁大聲

我覺得會好尷尬
唔好搞埋啲咁嘅嘢
本身鍾意可能都搞到要重新諗諗

成日見到啲公眾求婚都覺得好尷
根本係迫個女仔say yes

重要示愛個個本身拒絕過人宜家掉轉示番愛就⋯⋯⋯⋯

而家先明

一嘢劈死班黑警

佢一笑起上嚟就真係好小朋友嘅

星期六日都天氣差
個天可以淋熄啲催淚彈

我都諗緊如果係雨天作戰 班仆街冇得催淚彈 咪會橡膠子彈囉

水炮車呀

有冇人有睇指定幸存者？

佢依家都係咁add人啦

係呀，佢放棄自己了

今晚去集會

李嘉誠頭版廣告係藏頭詩

腳腳

條大頭仔？

驚個頭太墜，失平衡

妖婦

你好憎佢

終於星期五

唔知 信咗先

其實我喺你附近你咁樣好唔好意思

六日又要食催淚彈

好攰呀清

起咗雞皮

仲要你唔出去都隨時可以食

你自爆

呢班小朋友痴左線！ ！ ！

唔好做彩虹老雞😘

我唔會
我毒撚嚟

屌波波

以前細個只係會諗四點半有咩卡通
之後快快手做完功課就打機
而家佢地要經歷呢啲事

邊個屌邊個呀

收工未收工未收工未

咁早收乜

四點卡通都冇得睇

想問呢到多唔多人有BNO?

你不在...當我最須要愛....你卻不在...

冇

少年你太年輕了

97之後出世都死全家

Tb?

你咁講又有啲似
不過都係靚仔

佢D英文好難聽呀

so sweet

招老公

今日我生忌。。。

好憎呢D髮型

唔想知日日都呃我

諗住去殺你呀開一人生日會

Hi

when ar

美劇就有
韓版

今晚

生忌快樂

開張台係你隔離

好 南角？

邊有人坐飛機會除衫？

「命註定的一對 最後各有所取」

鴨鴨

落雨

天仁好飲呀

媽媽係蝶后

冇人睇

一齊？

Too Long

too long
本身以為有圖 點知一張都冇

又叫bb

見

依家咩關係

普

好想做第一幅個bb

做咩話我

淫咪好

寫

agger

最怕唔淫

今晚有無去人

暈

Yup...

好似虐佢

機會黎喇

5半

我幫你手囉

想學游水 有無小哥哥手足手教我

好正呀

Yes

攬媽媽

啱呀

祝你早日康復

仲景觀一流

中國美國定英國

屌你老母 好撚柒呀

可能係法國

靜啦屌你 好柒呀

媽！好柒呀！

食飯lu

食啲咩

唉，唔想返工 想有人養

same..........

Fresh Grad 未搵工 Here

我養你啦不如

癲

想奶到佢條底褲濕哂玩哂9形然後用口幫佢除

忠告大家

米線

我係

好想俾人屌

又屌？

媽媽好horny

薩莉亞好多肥婆
好驚

打J就算啦

超驚

私交了？

好正常啫

笑到仆街
有成班15以下既小朋友互相問大家邊個係A1⋯⋯⋯
🚬

15碎A0小弟弟想搵返個一生一世嘅伴侶><
有意PM
利申好男囝

我a0

我老婆係牙演

我舉左手

咁我舉右手啦

聽到話：我電話比呀媽收咗

護士仔仔好溫柔

我屌你老婆 綠帽狗

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

ching hoball

收嗲啦

嗰日我媽咪聽到我打機傾計
話我識埋啲唔三唔四嘅人

想識

咁你知啦

我講吓啫 我老母撚得閒理我咩

啊⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯

唉 唔好識埋曬d5354o既人啦==

啊....❤

啊⋯啊⋯啊～～～繼續❤️

搞到依家我晚晚都好夜瞓
我係咪好壞

淫零

配合大家

啊⋯⋯大力啲⋯⋯啊⋯⋯啊⋯

對唔住🚬其實我琴晚心情好差

10/10

唔好停呀～～～～呀～～～～

...咁我有無講錯嘢

啊...唔得喇......好硬呀你......好正

無
我收到成績唔開心
兩課數難嗰科a左
初中難度嗰科e左

唔好唔開心啦
如果我做 應該全部都F咗

我聽到啊
I'm sorry

Go get a room

彌彌去完彌敦道？

成班淫零

U2

叫大聲啲！（拍

我猛一

啊⋯⋯出⋯出面⋯⋯有人⋯呀⋯⋯嗯⋯

爽

佢真係痴線 唔係扮架

who

E for E Z

佢又做乜

唔識講

算啦佢係咁
幾時補返同我打冷

睇你

May I...?

惡個啲通常都醜

聽晚應該唔得
下禮拜搵日

識一個唔惡又溫柔 但醜

？？？

原來我男人好驚鬼 講兩講就畀我嚇到仆街

佢今日仲幫我抹汗仔 然後kisssss咗啖 街上啲單身狗死哂

幾時結婚

唔結

幾時請食飯

88

...下個禮拜搵日都要byebye?

開十二圍好冇呀 一圍係連登兒女坐

我嗰個話我做咩成日咁惡 行街都好似成日要打人咁

今日唔知聽日事不過照約左先

一圍係小哥哥俾我識吓仔仔ok?

你咪話：我係咁

我不嬲無frd...

咁你男人有無

我都想打⋯⋯

tgt

綠茶呢去咗邊

咁似我嘅

你已經係

You too

tw

正呀
有chanel 雷小姐好好人的

利申vip

Ikea畀狗食

窮撚係食呢d

飛的啦屌

難食到仆街
上次仲攪到我個frd差啲瀨屎 要夾住咁跑去廁所
召喚假如巴 花花 同埋會然＃7878

冇錢食錦麗呀
又少又貴

請你囉
假如巴大把錦麗vip

痴線

Wow 歡迎vvip

我bb

我bb會長期有紙巾有水有零食有毛巾

我自己都有啦

我隨身攜帶兩粒提子

紅提定黑提？

唔怕熱氣既話⋯⋯我有兩粒like g

我男友夠撚擔係我面前打5p字 我即刻吾你老…？
佢話我試下再惡

再惡會點
甘晚吾比尔訓？

係 打成晚ol

咁gayjer晚晚都唔俾我瞓

我

5000

Ae

屌我屋企人好心咪撚小學雞啦
用到個紙巾得番少少然後調轉轉一圈 然後等我換

免費試食is ok